GMBL電車

趁得閒打定先，買得要明自己做緊咩，咩叫迫空，用股價升跌要補保證金同埋依家超貴利息既壓力陰窮shrot個班友，再分開兩part講，股價升跌一係買賣正股，一係option，再講option，用2月5號到期既800call黎計，收市價開一張=100股要4585美金，但你收市價買100正股要32500，再令到mm因為要驚萬一到價行駛要貨，預先入定d黎槓桿正股股價升/跌，而利息我地只能一齊熄借貨盡量令貨少利息高，再講short個班友既承受能力，我就窮撚如果short完股價升1/2倍我一定爆倉，機構係有錢好多，但佢都唔識無限印，當佢short完捱到10倍20倍，總有上限，總要平倉買貨，我地要做既就係買完貨sh唔理帳面價格，當你睇明曬成段野就知到底係老散急住套現定short個班友急住平倉，無人知ss幾時真正出現，或者好似岩岩個個星期咁，出現左爆曬倉又有新血重新同我地磨，我就不嬲讚成止賺，wsb亦講到明其實隨時可以退出

lm

🚀🚀

想問電勁車有demo未 想入手

諗到頭痛

預備開個記者會公布之後股價爆上，我琴晚質低個價吸左唔少貨，見你地係股東先比你地望下

不問價掃

想問下電勁車入面有咩game玩

打算請elon chama黎開發諗吓點隊個磨打同電池入去

睇黎今次好撚堅 要爆升了 到時套現入一架支持

負責比架車玩

會唔會係佢地上哂太空先呢

坐左入去變觸手play

電勁post係清泉，出面好癲

叫佢地渣呢架上太空🚀🚀🚀唔知兩粒3a電夠唔夠

我唔明點解呢架車會紅得起

其實幾q

新手lm繼續學野

係

出面群魔亂舞
好多淡友post 又有啲超hyper post

唯一冷靜post

你死鳩緊，我屋企老婆買左成堆

我地呢面攪車車

電勁車明明 pui

睇法唔同，我星期一到依家賺10鳩幾萬，股價500個時賺廿鳩幾都係個句，唔想再教了，想買咪買，想賣咪賣

呢獲天竺鼠max埋電動車，想窮都難琴日跌係因為我質低個價吸貨

想問 如果好似琴日咁又多左call可以行權
咁short interest個度係會多左
定係不變 除非唔到價佢會先會掉返轉跌

定唔關事

有時見d hyper post剩係諗錢覺得睇唔過眼

我同你差唔多
不過我唔係教人
係虛心跟你地學野

出面個GME post行緊龍市 cls

唔關事

無計，個盤跌，好多都要跌，呢隻仲升又多人玩就係咁

但有無咩indicator可以反映到佢要掃既貨因為call到價行權而多左

琴日$320個堆期權佢係咪要下星期一平倉？
出面見到要等到下星期四

咩呀
多左call可以exercise咁你mm hedge唔夠咪要係market到買shares囉
所以星期一股價咪會升
咁升嘅話班空頭咪要捱息之餘仲要補margin

佢有權一早夠貨都得，例如我星期一入左700股，我去開option都唔怕到貨而要掃貨，我成手都係，如果我開put就係止賺，我認真有諗緊

呢個就係上星期六日wsb講左好耐既gamma squeeze

其實對佢地講係咪都係正常操作 如果係咁其實可能價都唔洗升？

期權持倉獲行使或指定分配後，雙方須在指定的交收時間內（行使後的第二個交易日）交付正股或支付正股價。

星期一

Thanks

尋日守320 價位仲有人係咁洗版話set唔到賣30000 好緊張

屌 都未到ss , 慌死賣唔到驚蝕咁

明明人地打緊仗

但mm hedge夠咪唔會發生

應該係呢條link 講嘅嘢

我真心唔知，例如我開個$2000put，到價咪比左堆貨你，不過我得70，假設我有700股，我set止賺係2000，咁我其實唔怕開，到貨我唔洗掃貨，比曬你，唔到價食option錢，我唔肯定多唔多人咁玩，我只知可以咁做，如果我有700股可開1張2000，1張3000，1張4000，睇個人

冇開市都推得咁快既....

果然星期六/日都係考驗...出面亂過七國

成日打錯字，到價

慢慢明白你係叫唔醒扮訓既人，david webb都其實無講錯，但佢ff所有人肯借貨，依家買個d就係知道所以唔會借貨，好想問下david webb如果班友唔借會點

無市先係最困難 打假消息 連續兩日係到驚星期一開市會點 信念低少少 概念野唔夠熟就衰左

佢ff所有人都借，咁如果調轉所有人都唔借你點還清，真係麻煩咪貪d垃圾利息，唔好借貨

岩岩睇番上個post見你話話出面d人吹到守唔到320就輸...
Wt....我理解320都只係只係對家要食call再輸多d....守唔到其實冇所謂 但守到佢地就要再補多d貨

我終於明琴日個ibank佢原來將所有人set係會借貨到大家set既前設唔同討論唔到

上黎學野

係呀 有價咪燃料 無咪一樣坐下 唔知驚咩

咁支牛都算係咁 客唔開通就唔會借出去
Btw都係果句永不錄用

個分別係，mm要輸埋320call定唔洗，真心有權mm係星期一將$800既call要既貨都買齊，我知星期一無800call，例子黎

唉 所以其實佢會唔會因為堆320call而再需要補貨我地都唔知...

唔係驚， 係呢兩日令d大鱷再頭痕d唔好咩？ 點解要撥冷水

個時sofi送股我開左用過，出入金極慢，個時開市就死機，收市先正常，被逼要轉會

依家出面放風320失守就完場人踩人

我當你星期一買左100股，其實你都可以去賣1張call就算到價都不用入貨

佢地可能連點解講320都唔知...sad

係咁嫁啦，個個話自己ibank就信到十足十，我夠話自己係elon chama

我諗起隔離post個傻鳩換手率
只要1股就平到倉

我先係elon啊

仲吹緊咩琴晚吹左好撚耐

呢個真心係好笑
睇佢可以好解壓

我又係Elon 喎

星期四之後得320大大隻，我都費事吹淡風，一齊守下囉，依家先出黎解釋返，守到咪頭痕d，我估mm係未夠貨，星期四禁到100幾點會買定320貨，唔通買定800call既貨咩

史上第一隻由電競整到電動車既公司In 豬標L WE 7S

由頭到尾都無咁講過， 如果有跟幾日都知咩事啦叫人盡量開倉條友都講得好清楚

不過我明好多人蠢到完全無研究就跟買

我都唔識但我會試下了解成件事玩緊咩

左右手換200次

話說琴日我去公海post到宣傳你嗰句叫人唔好借貨la
如果俾人屌返我轉頭 話而家最緊要係守住320嘅call喎

Option我只識簡單用下put止賺，調返轉用可以止蝕，都係個句，你同我都可以開call put，都可以係星期一入左成手貨

應該太緊張啫

雖然我都有加到少少倉
但唔係因為要守320call囉
如果你set320樓下入都要俾人屌

佢哋係唔明發生緊乜事
以為守唔住320=end game

是但，david webb講得好清楚借價重要性

我懷疑係好多人當左 找期權數 Gamma squeeze = short squeeze所以如果唔洗找數 就係無得升
因為好多人係到講好多時解釋左找左數就會升就算

明呀

但覺得守到320 個位 ss會快d出現

信唔到班freeride友可以sh到ss出現， 想push成件事快d

我都由得佢地 食花生算

我唔明總之買同sh其實就幫到手
咁都要比人屌

正解，有就係bonus，無咪等下星期option不過唔想唱淡風事前索性唔講

守到係bonus
但唔會守唔到就收皮

其實條友無講守唔到就要散水。 係d人無理解就屌佢話sh就得

其實呢壇野有risk, d data又唔準， 小心d守住係必要

仲要唔借貨比人

係啊
因為佢地話守唔到320 sh都無用

望下你樓上正解

無論你set幾錢你幫手食一張平單對家自然要食貴單...
全部set 320入 堆平單咪益堆對家...

320 is perfect
200 is excellent
115 is good

320空軍死10次
200空軍死7次
115空軍死5次

成壇野個risk係不是個個人都有strong mind sh到

所以好重要係push成件事快d

剩係叫人sh係好易宣傳， 但人性係最難預測

唔小心同步咗添

或者咁諗，到320大大隻，你只能寄望買左既人，會要貨sh，我真心唔睇好好多人有32000美金要貨

正解

有人仲話用高過320入
eg 350
就會幫手拉高價咗

呢個好笑 我本身想覆佢係

但驚人以為我講真

收市前賣call就會，依家唔借錢比人買gme，一張320要32000閒錢係戶口

可能人地好大單

可能無人同佢地講過守到個call到期要比錢嫁，一張32000拎返黎sh唔開借貨

我都有諗過覆係
但後尾就覺得 唉算la 由得佢地自己玩

琴日見到有個巴打貼自己行權 $60買左100股
今舖佢真係 fat fat

佢地淨係覺得守到 空軍一定要賠哂
理論上係岩
但現實上無諗過係咪真係咁多人會exercise張call

$320 call 要exercise 都唔小野

正解，計你一張都好突然加倉32000，就算比我都麻麻，仲要依家隻野唔比借錢入，入完即放，你要現兜兜放32000落去

提子人都無用，我從無後悔星期一無入call

me2
賺幾多係整定
有賺d已經好開心
有入call我未必坐到咁耐la

有機會點解唔做埋

有d人話靠wsb d人， 點解連登唔幫得手

成日睇少香港人，大把大戶啦

冇提子佢啦
自己以前咁多時間都唔開戶唔學炒股唯有怪自己

隔離post我見有條友貼倉成億

320call好大風險喎

你覺得買得個d都係你同我咩

夠膽玩gme call有返咁上下

講緊kitty?
其實我就覺得上連登9up嘅人加埋咪雞碎咁多，影響唔到啲咩

係唔係個愛麗絲屌你

wsb一開始咪又係比人當loser

試下比d信心啦香港人

上面都無句野有講過任何睇少香港人既野。
巴打係咪係d 公海post到睇到太炆

明明無講係咩人買 純粹討論緊係會個個都行權

修橋搭路無屍骸，棍落100斬左幾多倉無人知，有幾多人戶口幾萬蚊入曬320樓上既call又無人知

我refer緊： 有d人個句

都係果句 驚就唔好玩 玩就唔好驚
對於有落場嘅人我都表示佩服

諗起星期二三有個話自己孖左五十萬 唔知咩位入左 依家保證金咁高會唔會斬左佢

嗰個痴線佬，但咁多人上心跟佢做嗰下好野

唔記得邊個了公海太快太多人

當有人call， market maker要買定股做對沖，但個市不斷升，而又越黎越多人買call，market maker要不斷買入，貨源下跌，股價又升，當不斷loop就會gamma squeeze.

而尋日有人話要守320 ，係因為尋日有大量尋日到期嘅320 call. 只要尋日守到320，佢地就可以行使權利，用較低價買貨，進一步每市場嘅貨減少，夾死本來已經急收貨嘅short side。

我有冇理解錯？

唔洗諗，斬左，星期四開市前改保證金，再禁買棍落100，佢150蚊成本都斬倉

Mm有權一早夠貨，又有權未買過貨，我就估佢未夠貨

隔離set 5000放比人屌咁又係，5000蚊都未必買到架電勁車

星期四堅定左我放牛牛入gme佢又肯比我買

搬我個reply過黎呢度
高質討論呢度
====
reddit有post話melvin自己買call去hedge
同意部分, 不過根本問題無變
只要佢想買股, 佢就要exercise
exercise就要買貨
個問題就係市場無貨比佢買
佢delay左呢件事既發生, 轉移左個risk落broker度
所以melvin唔買, broker都要睇位買
====

好有愛

講撚左唔好孖啲人就諗住反正實賺點解唔去盡啲
係呀你唔比人斬坐到最後咪實賺囉
星期一大棍大棍都未識驚
滅世棍一定係must咁都仲孖

呢面無建議，各自爬山

唔好意思，理解錯

個期最多新仔入，連gme post都搶住開

傻啦，呢面好平和，無事無幹個時

點睇direct offering 嘅可能性？

我諗緊係咪我講得衰sorli

Mm 係期權方面
有冇rules 話佢要一早夠貨先可以放出黎？
咁樣就算唔係ss, 一班人玩gs 好似Tesla咁
咪好易爆升？

我幾萬蚊細路仔，剩係知唔可以定向比股沽空機構，咁樣係非法沽空，至於推出市場上搶，沽空機構都搶唔到，同埋我星期四當筆錢輸曬

沒有，你當mm係老散都無問題，你無股但有錢都可以開call put

冇既 冇人預到星期四咁撚狗 咁樣禁落去
孖爆既就真係傻
但計過數既 真係冇可能預到咁樣禁落$100

我都記得 頭幾日好正常 有時去望下 佢講聲愈黎愈大聲

果日其實買左call既人可以點做先唔比人砍
入錢入個account到？

係，我有追開財巴SPAC post 同明巴呢次既post。
但係d gme post 出得太快好難搵明巴d post ，所以第一次出聲留下名

其實佢講野無錯 做到咪bonus做唔到咪算

打橫嚟咁斬孖展倉都係第一次見到

香港係無得無貨沽空，美國可以，但條例係類似，英文版可能你要自己搵

唔係，大家都係睇得多出面d post 多，搞到大家誤會咗

salute to wsb-ers

夾撚埋朝早提升保證金到100%
真係單眼佬都知咩事

呢鋪就算法庭都唔知點拆啦
拉班人去坐監都益左佢地

好有愛架

見字飲水

用造市嚟打劫，嗰日真係嬲到仆街

我見到有d輕輕借少少都爆左，要戶口有其他股頂得住，當你富途值1萬蚊，gme值1萬，你戶口最多借左5000全部當係富途借，咁樣你gme升跌都唔斬你，我個日入完貨差佢幾十蚊美金，成個倉3/4萬美金，好彩香港戶口有錢跌停左即轉

不過咁樣係佐證到 狗急跳牆
犧牲成個自由經濟金融制度去咁做

隔離已經顛到唔係32857就比人屌

可能我有個好白癡嘅問題
mm依家係咪簡單講，即係short side（香緣班友）

yes ah

定係指券商

巴打，我開倉價都係81好似同你差唔多，輸哂就最多4幻幾，返幾個月工都有
咁如果佢direct offering 俾某白武士，而白武士再轉讓得唔得？
如果真係搞成咁，係咪可以用藍天法告佢地？

一股 GME = 1粒bitcoin

借錢買call一定爆，一係你50蚊股票個時買落

慢慢會發脾氣，日答夜答

Ok 我望望先thx

巴打你問緊 DPO定真係 直接將股票指定賣比某人

而家仲要比人話痴線佬

中二病咁講， 真係好撚似香港抗爭

保證金的確係任佢地set，個日就係迫空既調轉，一開市你就要瘋狂補倉，400-300-200-112

佢地寧願過左呢關 之後先算啦
根本預計唔到之後點
如果佢星期四唔洗橫手 隻野上左去月球

如果可以direct offering 沽空機構
沽空機構日日夾幾間細上市公司夾鳩散戶啦

Mm你當佢係賣call/接你call既人，老散都可以開左倉輸爆廠，google貓哥做投資

想問散戶SH 量佔shareholding幾多%？short seller 係咪已經換左手？

美國老千股有前途

答唔到，同埋散戶定義太闊，我買10股係散戶，貓哥做投資買1000萬又係散戶，話唔定馬教主買左1億美金都係散戶

就係因為唔得所以佢先洗橫手禁買
有十個人想買，我禁左9個，
拿，我冇指定賣左比邊個架

講緊係成個美國金融體制既setting
咁樣set既話 真係玩撚哂

定向賣比機構再由佢地dump 返落市場

巴打你真係好好人
我冇乜參與討論但係一路追post學嘢
好多人唔明你無知嘅你都講出腸咁解釋
抵你賺大錢

係咪我唔識中文點解中間會無知既你

未賺到大錢

訓陣先bye

又係岩岩先追完新POST
上黎SAY個HI

好多人唔明你無知嘅 你都講出腸咁解釋
Sorry for 1999

想請教下星期一盤中交易行使果啲call,啲股係咪會一次過收到

你可以睇下vw事件
當年就係咁樣direct offering解決

訓醒報到

但係當年已經係啲空頭收曬市面vw股票返黎之後發生，
因為保時捷揸撚住74.1%股票死都唔賣，
政府有20.1%股票(係一定唔撚賣得，唔好問點解）
所以不問價掃貨係無法避免
最後唯有政府出手要保時捷賣比空頭
如果今時今日政府出手迫大戶直接賣比空頭，
咁我諗以後唔會有人再同你玩美股

個陣都唔同gme而家咁多散戶

有買option嘅人想問下你地用咩app

轉身既機構

所以星期一二，會唔會gamma squeezes?

所以我覺得冇乜可能

好多人做空gme 係咁話佢跌

但點知mm已經夠唔夠貨

Ching你係咪入黎搞笑

屌 冇野 自膠

喂啊你唔好咁啦

我又想問下 上星期啲棍 要找嘅數係點

擺夠錢既話係，我唔知盤前中後先有

當年唔係發新股，當時係空頭搵政府求政府賣比佢地

明明巴又比老婆嘈醒左？

呢個post有答案，我星期一入左100股，我可以賣張call比你，我就係你既mm，就算到價我都唔洗買貨，我一早有貨

應該平左，棍上棍落呃好多貨

訓左好耐啦，佢仲未醒

我咪講緊當年係搵政府迫保時捷賣
定係我理解錯左巴打想問咩
佢話想問有冇得直接賣比某人

正常option係用黎對沖/止賺蝕，係近年先個個專業賭option，假設我手上有100股，我開一張賣比你，到價我就當止賺，因為你要比call上價錢嫁麻，唔到價就索你買call錢，我同時亦係你mm

Dpo係發新股，ipo-dpo咁樣可能易明d

想問下點解禮拜一盤前個價會唔會影響隻股升幾多？
假設佢盤中找曬期權啲數，咁佢可以喺禮拜一盤前格硬壓低個股價，咁佢個升幅係咪會細啲

解釋一下？

Short call可以輸無限建立在你手上無股票，如果我手上有100股再開short call，short call輸錢係因為正股升無限，但正股又幫我賺返

小弟想請教下
陳晚出面連登仔話3點守320, 理由係call option計價
果時3點280, 收市有320, 咁空頭洗唔洗用市價買貨?
邊個版本係真

前題係佢找晒

瞓醒 繼續追po

Thankbtw 如果真係直接發新股比特定對像(空投)
好似規定啲新股12個月內唔轉得手？

雖然佢如果真係做得出嘅話應該都唔會理呢條規定
但係單純想知呢條規定岩唔岩用

升幅取決於佢夠唔夠貨，佢可以見星期四收1xx 0股係手，可以見星期三升咁快買齊

Option唔熟，香港就計收市價

禁售期睇deal，一般會有，但可以無，講到明出新股沽空機構買唔到，你話再轉一手我就唔知，但似似地都中非法沽空

計收市價

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去
SoFi: 無借貨功能 當然你怕嘅都可以set最高巿價5倍
Firstrade (FT): 如何check有無參加呢個計劃 (Web 版):
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features
客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

喺出面見到 大家都可以spread開去

call option唔關空頭事
係好多散戶買左call
broker要用正股hedge
expiry + > $320 基本上係要100% hedge,即係一張contract等同100股, broker要買晒100股
未到expiry之前broker可以唔買晒, 因為有機會最後低過$320

而高過$320 broker要交貨, 如果張call行使的話, broker就要係市場搵夠100股比對家

broker可以一早坐定晒100股, 可以星期一先買100股, 或者佢本身有80股, 星期一買20股
無人知

但係肯定既係, broker一定點都有少少貨渣手, 如果最後<$320
佢就會掉返晒D貨出街 股價會落

其實已經係懶人包黎
空軍nake short左，
有一部分係琴日股價高過320佢就要還，
低過就唔洗還果部分，
咁佢點還果部分呢？佢咪要買正股囉
買正股咁股價就會升，但係佢點都要買
咁點解115佢會死少左5次呢？5次只係比喻黎
因為 320同200果部分佢都唔洗還，
咁佢咪輸少啲囉

咁cut off time係收市價定3 pm
多謝詳細解說

3 點好似係美東時間

Thx

不過 而家option.都唔比買

呢下都唔知係關流動性事定 洗橫手

Thanks 明明巴
我頭先google左好耐都搵唔到講呢樣野

Mm依家可能完全唔敢賣貨，下星期option又黎

真心唔知，當時波子個時有冇禁option

有貨short call 賺2樣錢 fatfat

果陣係羅左一堆股份之後
再問銀行借錢 一次過買一大堆option

所以果陣完全冇機會 冇時間洗橫手

我見出面傳要加到60k

我都係分注再SH算

呢個都係點解gme股東要幫想做死佢哋嘅空頭嘅問題 同埋咁樣唔犯法咩

covered call?

果陣波子 現金full pay期權金，
所以可以唔洗公佈買左幾多option
呢樣係全世界都睇唔到嘅漏洞，
大家諗住可以睇住波子買左幾多%正股黎做空，
（只有買正股先要公佈買左幾多股(%數)），
到波子公佈佢行權換正股果陣佢已經7x%，
空投即時死撚曬

人地正常係咁用嫁d option，教書係咁教，近年d人變左單賭option

所以見你上面咁講我先醒起我以前讀書個陣學過covered call
但我又唔肯定係唔係

yes

但如果正常有做covered call既話
機構會輸但唔會輸爆廠
可能佢手上有貨但唔係做到100%
但如果已經有部份貨都已經輸到爆既話
咁係咪即係可以預squeeze上去時真係可以上到火星
因為要買貨個量個需求一定係大

餃仔釣完狗公死返黎未

定係我咁理解完全錯
option真係唔係好熟所以完全唔會掂

如果我本身就係想沾爆佢落0蚊退市 唔洗還 應該未必會買保險做定Cover

btw有無手足有rediit 最新updates 傳送門
唔係幾識用佢個forum

無人會知係naked short call定係covered call
whichever it is,
流通量一定少左
對SH隊伍係好事

緊係係啦，不過無用，炒過gme返唔到轉頭

咁當然啦 所以晚晚咁睇住個volume就坐得愈穩

所以完左GME之後真係要休息排調整下心態

對於散户黎講 應該咁用去hedge

Um...部分正確？
假設佢手上有市場99%貨，佢short左101%，
只要淨低果1%人死都唔撚賣比佢，
1%佢都要爆廠

換手率

但問題係佢要收夠貨都易好多

屌

如果下星期short果啲真係開始掃貨，推高咗個價之後，行使call班友會唔會收到貨果刻個價又會落返，變咗中間有個delay?

我岩岩去研究左，原來有個投資策略係買入正股即short call，幫cash flow，你個手得32500美元，你買入gme後立即short call2月5號800 call會有4000幾美金落返袋，個4000幾可以買40幾股富途牛牛，姐係你用32500買到100股gme+40股富途，但你1蚊都無差人錢

冇野做打陣lol先

其實咁諗 只要有貨還 去做Option 係好抵玩

有樣野唔係好明
你本身買正股(唔會差人錢）
你short call 800
最壞情況都係股價升過800你止賺，
咁你收左嘅期權金其實做乜都得

所以你由頭到尾都唔會差人錢
點解要專登講

LM

covered call this is

就算將call到價內 係呢個角度都只係止賺 可唔可以咁講 因為正股幫我Cover 左 short野輸無限原因 係因為大家剩short 唔入正股 可唔可以咁講

因為依家好多股神 做無足對沖？所以前設變左Short左要還錢咁

非常正確，
你損失嘅只係正股升到800樓上嘅股價x100

簡單講，就算隻股升到10萬，你需要做既都係交出100股

我真心岩發現

屌 有股還比我都Short 最多搵少左

琴晚好似係

320 excellent
200 great
115 still okay
咁上下？

清，你果架電勁鼠嚟喎

係，呢個年代睇跌既人唔會入貨，但人地short call一開始原意係止賺，咁你有權gme唔到貨只到$700，贏曬三樣

當係止賺

屌你 置頂永久恥笑自己

因為本身你都打算$800清倉

所以抵呢啲人仆街

想人放過佢？

其實本身有預到會離場既話 唔short 真係好傻豬 突然覺得

仆街原來件事係咁玩，我入多28股就可以開啲800 call，隻股爆上月球都唔關你事，你可以拎到嘅就係一開始嘅期權金同埋八萬蚊人哋入貨

你肯定未睇得明，如果下個星期有$2000 call嘅話，我真係會入多二十幾股short一張

少d
要計埋premium
琴日睇short gme 800 收期權金45.85x100
所以升到845.84你都賺

正解short call價=止賺價，咁你遲早要清倉

Well,你有股又好有信心股價去唔到果個數嘅話，
你又可以食正股升幅，食埋期權金，又唔洗止賺於果個數

升到2000你咪會㧵心口囉
做末日covered short call就啱啦

可能我哋呢隻天竺鼠電動車太多人搶，short call方超著數

Short call 2000? 可以拎本金 如果2000接受離場又可以順手走埋

如果佢本身800都合埋眼放嘅話，
其實對佢冇影響

係喎計漏

我即係咁樣討論姐，如果我係有錢人咁我有權一張開2000一張去3000一張去4000

係 睇人
比我就二月四號short 0205 最遠價 call

但首先要入夠100股先

又學到野

記得以前聽過下有種係long short做哂對沖 完全睇唔明

如果有2000call我會補多48股=120股開一張，留20股

玩法係咁, 但如果返返而家個情況係
如果一開始short side預沽爆公司唔洗還
咁應該未必好似明巴講個種玩法

同埋如果係做covered call
所以再開高價call同時再入股
係咪會再推高個價

我個人就好老實嘅我真係啱啱先明白呢件事

你咁樣咪調返轉做put，個原理係一模一樣

睇對家係咪賭仔

總知有貨做sc 0風險

手持 100股應否做 short call ？

你有預止賺就係

睇你搏唔搏short squeeze 大爆升 你short左800 到價就會比人call 走

學到嘢

如果對方唔行權係咪就照係到

對方唔行權你都唔好賣走D股票
唔係下場同貓哥一樣

未試過 唔識答

好奇一問，ss緊嘅話 有錢點解唔行

想問下short call左800 但係下星期去唔到800$ 咁條數點計

對面唔行咪對你冇影響

我都係咁諗 純粹想知係咪可以咁

收short call錢 繼續持股

我都廢撚事答一頁前先講完

咁一開始其實張short call價錢係邊個定？

covered call最蝕係怕有後續升幅 不過short得都係決心止賺 唔會dum春

唔好意思 啱啱入黎未追得曬

睇吓有冇高手答，好似，好似係，應該係，我估係，頭先望到對方唔行權直接唔使理佢=佢送保證金俾你

睇下你sc既日期遠唔遠

之前sc 一隻股 好近日子
為左多些小期權金 個價錢就大約多5_10%度
過幾日佢一飛沖天 爆左上去2x%

你如果要賺最大既錢你都要等期權到期

如果同時平option 同賣正股 你係會揾少左

唔緊要
不過你真係想入場玩嘅建議你Google下先
同埋有貨先好short call(姐係唔好nake short)
你nake short係有機會破產

入價0.01 都會自動行權

唔入價 lc 果邊都可以同劵商講話要行權

呢2日好漫長

見到reddit有人話公開自己自己買左幾多股 咩位入都會比人當做market manipulation wtf 痴線 咁計deepfuckinvalue每個月po一次summary咪死硬

那首先我研究緊分享吓，未必一定啱，因為都係上網睇，條友話你可以不停依據你嘅目標價嚟換call，假設我星期一short call 800，星期一真係升咗$50，你就走去再開一張$1000short call收保證金，再去平左嗰張800

Call put 仲有計時間值同iv 值，其實係咩來嫁？

總之做short果邊

有貨sc
有錢sp

如果唔係小心變 貓哥 2.0

我係諗住學術討論下 因為我只係會買正股 唔會玩option
當學多樣野 我覺得要有買果隻股先會比心機鑽研

我同你一樣但係覺得應該要玩

呢個另一樣野

但股價升 800call 個價都會升嫁

我睇明左你地講解之後 覺得有100股就老閪都要買張玩下 最差都係贏少左 如果大跌你都仲有期權金抵返少少跌既錢

佢話同樣地，你去買一個call都貴左，頂盡食少少差價

時間 你call既時間越長未越貴

iv 股票波動率 姐係你平時睇果d 廢老股 唔識點郁 得1x-30%

好時gme 呢d波動大到仆街既股 d iv都高到仆街 所以d call貴到爆炸

同埋 如果你係iv高果陣買左只call.之後隻股票唔識郁 你隻call都會慢慢跌價錢

真係用嚟止賺對沖
學到嘢

我只要再買多二十幾股short call=本了

或者直接賭身家

為期權金輸破產 好on9

星期一 short佢老母啦喂

仆街諗錯咗野，我以為星期一$60可以買到冇事冇事，垃圾樓主發up風

唔計今次gme呢d你可能話要共存亡既股

平時呢d 暴漲暴跌既股 小心因小失大

我諗住用多一千幾蚊美金，就算800call都有四千幾蚊收返，依家新手唔可以犯錯啊？

止賺位，例如我真心打算$2000就清倉，真係唔怕去開

大家歡樂下你都新手我地咪仲新

冇錯 正確玩法係咁

我仲屌緊支牛老母

調返轉頭你仲賺多咗期權金

Option真係新手

Ok 學到野

等我買完外賣今晚再研究下

而家320 升到 2000蚊講緊係625%

當nio 為例
而家57蚊
我有100股 sc 0226既 100蚊 57蚊升到100蚊為 升左76%
講緊袋既期權金得 0.46x100股= 46蚊

如果近d 0205 100蚊既期權金係得0.03x100股=3蚊

說好的sh呢

美股股票期權的結算日，大部份為每個月的第三個星期五收市。如上例中，期權在21/11，即十一月第三個星期五到期。
call option 係320發行左咁多, 而收市價又above 320
黎緊星期一係咪有gamma squeeze???

但佢行權個時咪要比$100x100乜唔係咁樣咩定我真係理解錯咗

我哋假設一下如果有一萬蚊call呢？

佢行權唔係要俾錢嘅咩？有冇人知道

好似係比一開始張call價錢再加買call果時既股價
57$x100+一開始call既價錢

係，對家行權果陣咪要比錢買你啲貨（$100x100股)

唔一定 佢知有風險會到價個陣 佢可以提早掃定
可能你地既call佢地已經入哂 到時你地行權都唔會升
或者咁講
個gamma squeeze已經"升"左

yes
如果真係升到上去100.1 蚊

你係有由57蚊升到100蚊+3蚊呢個價錢

如果升唔到上去 你就3蚊袋袋平安

賣call既錢一開始收左，佢0.03x100但100$call唔係一定要100蚊x100股=1張行權？

屌我成日計漏野自膠

時間值你當佢係
愈近到期日而愈容易比你行使到既話
就會愈貴 如果你係long side

咁我57買入正股再short $100call，個76%都食到嫁，$100以上既升幅先食唔到，但我牛牛本身都掛100賣曬，我仲賺多左期權金唔係咩？

留名

同埋
當隻股甘快升甘大% 佢既iv會跟住一齊升

如果你睇好佢繼續升 唔想賣 想平左佢

可能到時100call 既價錢就由3蚊變左30蚊

唔識玩期權如果呢個講法 係咪到期果日我有100股嘅 股價上左 我賣左short call 咁就可以做到對沖效果

留名學野

咁佢講緊既係咩唔明佢講咩

但我作為第一個short call既人 應該都係實收 3蚊only
而買個個再買 就可以期權金差價 係咪？
姐係 我 3蚊買long call > 30再轉讓比下個 > 實收27
多唔多人會咁做

我期權既理解係
只要你愈行使到張權獲利 個張option就會愈貴
所以d人先炒末日

佢咪講如果你依家short nio 2月26嘅 100 call 得46 usd 雞碎咁多

你sc 係收期權金果個 你收左3蚊 代價 升到去到100蚊果陣
之後再升就唔關你事

當而家隻股升到上80蚊 你覺得隻股可能仲會升到去150蚊
甘你未係市場度買返張100蚊既call 不過果陣隻call你賣比人係3蚊
而家你要用30蚊先買得返

但係gme有雞咁大隻同埋我唔係冇貨係手，都唔使補30股

咁我咪最多唔買囉，到咗價位我咪成個倉俾咗你，咁我本身都預$00就走㗎啦嘛

咁計如果我無錢買nio 係可以買張call 係到期前只要就到價內/iv夠大 之後放返出去都有錢搵

好似財巴郁吓都幾萬股，順手呃下期權金都幾和味，開返幾十張有長有短有高有低

可以

不過以一個星期既日子為例 你做甘多野得果3蚊 冇肉食姐
nio iv 有百幾 算高

如果你做d iv 低果d 可能得0.01x100=1蚊

有人接咪係
另你要諗買你call個條友有咩incentive買你張call

咁樣我明明地，風險同回報成正比都好合理

持貨 再short call當passive income

有100股喺手嘅話真係可以short call..

就算你到咗㗎都係代表我賺得更多因為我成堆正股

我當到左價內應該會好多人想接

但變左人地行權你就要將你手上既貨放上去
後續如果到左月球價 火星價你都profit都係set死左係期權金度

岩價就得啦

yes 我gme 果陣都有買call

升到上去 你張call 就貴

短時間 爆到上去 iv高 你隻call.更加貴

不過如果到期日都去唔到call.既果個價
你隻 call就變墻紙

尋日我隻call.就變左墻紙 冇左9k 美

咁如果剩係開幾張
拎你個倉某小部份黎玩covered call
就好似你之前話齋當止賺 如果比人call走貨既話

但如果本來已經有目標價嘅holders...只要IV夠大，真係可以撈一筆，eg 2月21 800call
short一張收4500usd,結算時如果>800, 再將800*100賣比對方，有冇理解錯？

如果人地接你張call已經make到profit咁點解你仲開比佢
zero sum game黎

sorry係2月5, 睇錯

btw 做cover call個risk都係價跌

from investopia

有d人賭財報
call put 都買就係博佢大升或者大跌 iv 高
call 同put 都同時間貴左
睇錯方向都有錢袋

option原意係對沖
所以單單買 option 同賭大小冇分別

如果真係要玩 記得有貨sc 有錢sp 唔好好似貓哥甘樣玩命

同埋最好占自己倉位 5-10% 就好

因為佢冇錢買nio正股

行使張call 接貨都要錢架 定係我理解錯左d乜

我意思係可能nio 依家57
我無錢買nio 但我看好佢會升 但我得30蚊 根本入唔到貨
但我又想食到呢下升幅
所以我平平地執一張10蚊call 只要我未到期前佢IV夠大 或者 已經到左價
咁張權都會貴左 所以我可以轉手比另一個夠錢入市既人 食中間差價

yes

買call put 就係甘樣可以刀仔鋸大樹

而家nio57蚊 你call100蚊 如果真係升到上去100蚊

你張call 可以係成千倍以上既回報

不過如果升唔到就變墻紙

nio 57蚊
你sc 100蚊
到時升左上去100蚊
你既profit係 3蚊期權金加 43蚊

之後佢再上去150蚊 200蚊 都唔關你事

但係我唔係好明行使個下
我而家買入一張call
即係我要比個張call既錢, 然後係strike price度, 以strike price接貨
咁如果本來都買唔起正股咁咪都係唔夠錢接貨??

舉個簡化左嘅例子會好明啲當全世界得3個人

假設股價而家係200蚊

咁我比期權金出黎買張call，期權金你當$500，

目標價係$250
(股價升到$9999都好，
我行權對家就要以$250一股，賣100股比我)

咁我買得call 250$，姐係有人賣call啦

果個人就收左我期權金$500，

好啦咁之後股價升到$300喎

但係我又比唔出$250x100股黎買貨，咁點算呢？

咁岩C又想買呢隻股，

佢買100股就要$300x100=30000，

我就將我張call賣比C，假設賣$2000，

咁C就可以用$250x100買100股

咁佢總共就用左$25000+$2000=$27000買左100股，

比起就咁買股慳左$3000，

我就賺左$2000-期權金$500= $1500

哦... 所以其實目標唔係要接貨,
只係入call 然後賣張call比人咁

option 原理係 你可以係某個日期之前用某個價錢去買一樣野

你買call 果個價錢就係訂金

nio 而家57蚊
call 100
你而家可以比3蚊 係某個日子之前用每股100蚊呢個價錢去買 nio

只要唔係行權 你身上係唔洗有100蚊係度

當而家nio 升到110蚊
你可以同隔離果條友單下眼
喂 哥仔 我而家可以用100蚊呢個價錢買nio 不如我比你呢個權利
你比返5蚊我啦

甘你未可以唔係身上有57蚊去買nio 返黎等佢升值再賣返出去

食差價 窮撚玩法

睇你自己
係呢個例子入面你有錢貨接嘅你就賺$5000，
冇錢接貨嘅你咪賺$1500

咁係咪星期一盤中接貨 接完轉手就賣都得？

真係又學到野週末都咁多野睇

咁我又想問埋 我Call 100$ 星期五收盤都係啱啱100 咁係咪唔利權會著數啲

你仲有iv 要考慮

其實有Po 專講期權
期權Short Short地 - 係窮呀! D你個H

明明個開心大發現應該係玩唔到的

果d已經係中學智識

而家呢個post d人仲讀緊小學

唔係太岩睇

我買正股都仲未中學

你正股 可以sh

基本上你唔係中d老千股 你sh 真係可以回到家鄉

但係option 一過日期就變廢紙

用你倉位買5-10% 我覺得無咩問題

倉位一大就同賭大細無分別

都係SH算
好似citibank無option買
定係我一直無留意

好得意

出現了

溫書

呢個問題唔答得唔得
你問下2359巴打

之前無點認真學 仲係學生 （依家已經係岩岩畢業）
剩係買左tsla, tsm 同埋amd nvidia呢類我自己熟同埋大熱野
一黎我自己係電腦撚 所以會熟d自己好自然留意 一定知咩走勢黎緊表現之外都無認真去睇股學 個陣無輸錢坐幾個月加埋有30%增長已經好開心 以為咁樣算大profit

直到見到呢到有呢幾位巴打可以一個月正股double....

其實只要肯google就會有
不過有人問得我就自己睇下啲文章，
消化完講返出黎咁解
所以唔係一定岩嘅
有錯嘅話屌細力啲

Btw 支牛我屌你老母

J圖呢男神

我自己都有睇 個陣完全睇完都唔明 懷疑自己弱智

如果你未開option開賣 唔明係正常 我都係係個app 撚撚下模擬倉 突然之間開竅先搞清楚

明左了，假設我short call，買入即跌價，你正股都唔走得，要到期後先可以賣，唔係萬一爆上就賣屎忽

Intel仲有無可能翻身

記得要做dd，去望下個官網靚唔靚

如果認真地講就係咁岩食到一波spac，幾多人無走用高位坐到依家帳面蝕緊，ipoc=clov，雷達兩兄弟vl+la都低位，tpgy我好彩係之前食左一轉，如果唔係27入都坐艇

難

Long就易，short個邊之前睇到R哂頭

咁似我既，我頭先查查下突然明左點解short call係止賺用，上網話無貨走去short call係白撚痴佢話咁做既人當左自己一定睇中方向

要記得今次係十年難得一遇
同埋一日未賣一日都係紙上資產

diu
你而家甘細 就學識投資第一步 未好lo

我記得我一開始買股票 都係上網睇人up no
自己走去跟買
輸到一仆一碌

之後冇玩 過多幾年先開始做返月供lun
供939 700 同9988 之後供到上年1,2月覺得 肺炎好似好大單野 就賣曬

唔記得幾時開始供返939 同9988 就一路冇理
係今年10月定11月開始 有fd岩岩開始玩 同我講下d股票野

自己就慢慢玩返 仲好好彩9988大跌之前賣曬
呢幾個月日日係度保下股票野 日日都搵股票既youtube 睇
上網睇股票野

期權我都係呢幾個月先開始學
年齡上你已經贏我好多好多

我條J你要唔要

有，想買博7nn，同埋intel其實勁到可以用14nn打amd 7nn，單討論效能黎講係無問題btw amd yes!!!!

你係咪又不孝
咁多女撩你做sp圖都冇張

同意

認真答你 股我唔知

intel 依家cpu 係13nm+++++++ 佢自己無搵廠 無派單比tsm 但佢自己工廠有技術問題追求 高密度 但又做唔到
amd 因為有tsm幫手已經5nm

但我話你知13nm 5nm已經唔再係講緊粒cpu有幾細 因為班cpu撚知道nm愈對班街外人黎講愈值錢 （用電量低左，發熱少，效能高） 但係佢地依家d nm係亂咁計 龍門黎 結果係amd 5nm 既半導體密度同intel黎緊2022年想出10nm一樣 姐係話 intel因為無去呃人 所以依家好多客源去哂amd
但事實amd ryzen 5xxx (2020年出)係同2019年既intel 10xxx 平左手
但因為個名寫5nm所以個個都覺得勁d

你話有無機會升得返 有既 但你要等2022年真係出10nm個陣 仲要佢改返個靚名一齊叫5nm

intel轉型業務都受挫 好撚慘

CLOV股東

跟先

已經好難救得返 intel開頭唔肯洗濕個頭學amd做文字藝術宣傳個下已經衰左
大部份人以為amd/tsm係真係做到咁細 其實有人度過 係同intel 13nm差唔多大 只係細好少好少，intel就自己on99 每轉一代都剩係講13nm++ +++ ++++ 佢密度高左好多 追到amd 7nm 無人知 無人講 結果咪搞成咁
一聽到咩13nm ++ 既marketing手法我係個客 都覺得無咩分別
好似iPhone 11s vs iPhone 12咁

但睇中方向就不如long

都話純友誼

long點賺, 就short點蝕

本來目標係月增長5%

兩樣我都明白 會早少少走一兩股拎左少少先

之前都見人講過依家 5nm 7nm係呃人 實際唔係差咁遠 我睇好intel 但係新聞係咁唱衰 唔知要坐幾耐

多謝巴打
所以其實係呢個情況，call係迫mm/broker 買正股hedge,從而再令市面流通嘅股減少,導致股價上升？
（而如果全世界堅持sh，市面唔夠貨，就會fly to the moon?)

但我本細好多呢

其實係咪咁講
如果有隻股, 我有100股, 賬面蝕緊, 睇好未來但無現錢再溝, 咁就可以每星期開張short call 當幫補個賬面

你等佢intel轉走個marketing 就有機會升
實力上intel仲係贏緊amd 少少 只係無咁多
主要係衰哂係marketing, product定位

我16蚊叫人走比人當我傻閪，仲話10蚊底向上無限有chama，我心諗你都onL9合併完無底，跟手少賺就走，賺200蚊

收左貨個班肯sh咪係囉
由頭到尾要贏都係還原基本步
總之SH

係，但你開左short call=lock貨，你一賣左批貨=贏粒糖輸間廠，萬一真係爆上就一鋪清

有無巴打可以分析下星期一會有咩情況發生?

繼續妹

short float呢d好易明 快睇investopedia

冇貨點long

聽講研究緊天竺鼠電動車，如果唔升就會跌，好淡爭持，受惠tesla業績帶動相關版塊唔上唔落

唔記得係邊度睇到呢段野

你當股票市場係一個戰場

你既錢就係你手下既兵 你就係將軍

你要做既就係利用好你手上既每一位小兵去盡可能贏每一場仗

打仗有冇機會唔死人 冇可能 所以你可以做既就係減低你既風險

好好對待你手上每一位士兵 時間夠長 你既士兵都會越黎越多

當然 呢段野有一個問題就係
好似今次甘 如果你覺得gme係妖股 你就跟本唔會入
但係gme贏一次就等於你成年既profit

聽講天竺鼠電動車如果成功 可能會幫到其他寵物用品股上升 你點睇？ 我地應唔應該做利好消息等其他寵物漲起再反手公佈失敗？同時一齊short爆佢老味

我只講一次你聽清楚
星期一將會有大部分嘅人..

有個尷尬位

都係nio為例

如果你係70蚊貨

而家價錢係57蚊

你sc 一星期

$57 3.4
$58 2.97
$59 2.56
$60 2.21

$70 0.44

甘你sc 得近 收多些小option金 假如升左上去 你就dum春
sc 得遠你又冇肉食

研發成功應該都唔係短期內成事，建議投資者趁呢一波消息先行獲利，咁佢就會獲利回吐就再係低位趁低吸納，只要不停做以上動作好快有錢過誠哥

如果你話而家個情況既話
就係要long call等佢唔夠貨時佢點都要掃貨比你?

本身我自己個倉唔多錢 上星期六知道左件事之後 理解完明白左已經勁想入 即刻set哂野清一半倉出黎屌哂入去gme 其他變現金先 勁好彩係星期一我一走 所有野都跌 gme仲要入到個ok既價位 個陣我個心態係 我個倉加埋先得20k咁少 發達又唔得 收收埋埋d錢拎黎食好少少都唔係好夠 個下見到有機會 睇準到如果個本可以大到幾倍 咁我食少少升幅都可以m記加大 所以諗都唔諗入左先 仲要真係知咩事 點解唔入

gme 而家仲玩到option咩?
前日仲可以買
尋日已經唔比買 剩係比你平

啱啱發現自己sofi無得玩

呢個post 好似寶藏咁

買到

星期一緊係升啦，如果跌既話我買黎做咩

你用邊間

啱啱前兩日上咗16我走夾唔抖

11入 17 同 16都走過啲, 但之後見落返14 13 又忍唔住入返啲
仲等緊拜登個公佈醫療plan

我會覺得當係一個起步資金，如果升到有20/30萬，再慢慢錢搵錢，呢次d機會真係一生人未必有第二次

甘後生既的確係有拚命既本錢

輸左都好快搵得返

不過希望你心都唔好雄 好好對你手下既每一位士兵

學到超多野
有個可能好白痴嘅問題, 第一次睇call嗰陣發現, 例如Strike price最高嗰張係$320, 點解$320呢張volume都係最大? strike price越高越平我知, 係long side真係咁睇好佢會itm, 定還是買$320會抵過買$315咁 ?
同埋short side應該都會傾向short $320唔係$315咁?

淨係諗到呢D原因

Long call係你覺得隻股會升穿某個價
而你又想用果個價平貨果陣用架喎巴打

就係想咁 呢下得左我人生會易行少少

會聽各位巴打講 學多d同冷靜左先

你3/4倍應該有，星期一100左右？

唔係我 我朋友
好似支牛定ib

同巴打差唔多, 我係星期五入左少少, 星期六日理解完成件事, 星期一即刻加注

係 13@100

價錢越遠 當你股價真係爆到上去回報越高

好似上星期5
冇記錯
中間價錢既call回報得幾百%

最高價錢果d call 有成幾千%

我支牛唔得

ib睇出面d post都係唔得

巴打可唔可以講多啲

記撚住一樣野，香港牛熊係呃錢既，個唔公平程度衰過去澳門百家樂，如果想買牛熊不如搭車去澳門

流通量低少少既股，莊家用上下10格20格黎買賣都夠大把

姐係long side嘅諗法係盡可能壓低個cost (期權金)黎賺最大嘅profit? 換句話講姐係越高strike price就 leverage得越勁
咁我明了 Thx巴打

我應該呢世人都唔掂港股 自己掂美股都係因為d野好多貼近生活多d

再計埋溢價，你預佢同時間賣一張牛一張熊，有10幾%以上價差唔出奇，真係衰過百家樂，個堆投行靠呢d係香港索到好肥，仲未計唔記得大摩定細摩係中國平安股東成日買賣其實係計好數殺牛熊，只是離殺牛熊價唔遠，佢要殺你禁個制，我有fd之前係入面做同我講

以我自己認知

買得呢d價外到仆街既call 都係賭撚既姐 同你買六合彩冇分別

反正都係賭 我比小d錢出黎買多張博下

short 果邊 你唔洗理 你當係馬會 點解有d盤會可以比你買到0:7 一樣
例子姐 我唔賭波 唔賭馬 實際係唔係有0比7買唔知

因為我基本上唔會買呢d call 所以冇研究過 可能唔岩

真，港女唔係普通人岩玩

reddit分析話covered

Gamma唔會好勁

有錯請指正

甘老實講
如果你唔係買老千股

你買700 美團呢d 回報其實都好高

不過呢d最大問題就係政策市 公司好都冇用 上面一叫你收皮你就要收皮

岩岩見到呢個，應該之前嘈話唔係over100%只信證監應該唔會再嘈

唔怪得咁多港女哭喪區

係咁講options,但係現實一早封埋買賣

傾下計 學下野

香港好多機構睇好一隻股會有渣但唔出聲，778殺肥牛現價800，殺落去再買返洗唔到幾多錢，隻牛殺左就現兜兜

邊諗到人生第一次摸頂走會係咁

呢隻唔比都有第二只有option掛，我tpgy要開都開到好幾張啦研究下搵錢方法搵啖食姐

好消息
支牛話我啲資料批核完成✅
入金又到帳

不過都係未開通到

繼續屌支牛老母

係咪要星期一有人返工，你開到戶入貨前睇路，呢到個個受過曬棍來棍去

中過幾次招 之前熊美團 幾次都係勁假先一大棍隊上去隊穿再落返黎 就知假撚到仆街

得閒又識就答下人 option 的確係可以幫你增加回報既工具

唸起之前開始學果陣 完全冇概念 睇唔明 問又冇人理

我都係摸頂走哂全倉

用完今次我轉Firsttrade

我雖然sofi 但想轉td/ib

第一次覺得自己走得切算醒

ib要100k usd先免月費

連登好少講呢d basic

預左你要識咁

咁我都係td算

目標搵夠100k轉ib

我諗住all in反正啲錢對我黎講乜嘢都做唔到

你幾多錢

唔係好多出左黎做野一年儲左20萬

睇嚟大家個本都好大。。。

我有做功課的

有冇人會念下 星期4 散戶交易唔到果日

如果向下打棍既如果係long.果邊 點解佢地要咁做？

Cls 200k 我細你十倍

我都係用咗一年儲蓄嘅金額搏下
不過依個價位入，巴打勇過我好多

正路係拎幾千玩下咁

係上星期一大棍入就不得了

我因為T+2
上星期五入唔到，結果星期一pre market已經升到

想呃下貨/ 溝低成本?

一樣 但都抵玩

SH就一定SH
係想了解多啲原理

我都入早咗
不過100蚊樓下

見到佢premarket130己經開始唔想做人 勁dup春

明明見到星期五個after market $60，我扯曬旗
結果...
我間broker點解pre market咁遲開

T+2好似應該係星期2

我sofi盤前都無

我想買時係$75

我都唔知阿
不過純粹諗下 多方面睇下有冇咩野可能

睇下會唔會有d碎銀執下

嗰時我諗點解自己唔開支牛
依家又慶幸唔係支牛

我輸左生活都一樣係咁過

贏左就唔洗憂

點解唔去馬

依家覺得sofi好穩陣 無限買 無死機 係唔可以set 天價賣 得現價500%

無辨法
我唔會話早知嘅

我都係100up pre-market 入

我都係咁諗

前日高位+500%時身邊知道我有揸嘅人個個都問我做乜唔放

佢唔係話long put咩

算啦個個剩係想快錢
明明博到就係機會

嗰陣仲笑佢強制SH

個機會俾起個價錢大好多
嗰陣我諗左陣就all in 左

最記得星期四個陣個個見到終極特價買唔到 得sofi掂

比

上500 帳面100萬，我都fd屌做咩唔放，馬後炮又可以低位入返

我唔敢all in
只係掟咗十幾萬入去
都已經畀人鬧係賭仔

入到市就係 入唔到或者走左爆升點算 要穩陣好過要馬後炮啦

出面越來越亂....痴孖根....

Btw好後悔 新手落場太心急 有兩股4百幾入 搞到均價成35x.... 太心急...

其實係有賭嘅成份

依家財經台只入依個po
廢事受到影響
上reddit睇dd好過

大把人陪你
利申339

wsb is very positive i like wsb

依家係有同你講六合彩變左買三個就頭獎機會
仲要大家協力齊心係可以加大機會
咁即刻抵左好多

想問koss做咩爆升咁多，見到wsb概念股

但short rate 低，又無option ，做咩事
不過都80入左小小

已經慣左成班fd笑我讀學人psycho搞到而家乞食

個risk 唔係過大海咁大（起碼）

但我都未必敢摸頂
未贏錢都未有雜念，打算all or nothing
星期四之後就開始有

同賭唔同 賭既定義係落注後所有野都唔到你控制 一係贏一係零
但呢壇野而家要走都黎得切

而知識就係可以令你更有信心同堅持

祝巴打今鋪保你創作自由

我會睇WSB d人點評論先決定入唔入
自己陰謀論d諗依期突然爆上既我都覺得係short side拎黎回血既手段

我淨係知男人唔可以窮

唔好搞咩tg group了

咁算啦

提議下者

請教多次各位巴打，所以，呢場耐力戰我地係有優勢（理論上），因為：
1. short side 估超出100%，當大家都Sh，到到期日黎，佢好難搵貨還比broker/mm。
2. 尋日守到320，而320又有大量call。call個邊可以行使權利要平價買貨，mm/broker就要俾貨。而當call個班又sh，市場就會越來越少貨，價格上升。（320以下嘅call都係同一道理）
3. 承上，本身大量call嘅出現亦都令mm要買正股hedge ，費事賠唔起，令貨又少啲，本身gme又炒起，價格又升，不斷loop，導致gamma squeeze。
4. short side一日未平倉，一日都要蝕息，冇得無止境咁蝕，終有一日要平。當佢頂唔順要平個陣，就要不問價入，不斷推高價，導致short squeeze。
5. 所以總括黎講，只要大家Sh，市場冇貨比short side平倉，佢終有一日會仆街

而我地輸嘅可能係：
1. 其實short side 一早平咗倉，（which is 冇可能，由前日嘅舉動已經知，大棍咁落，想人panic sell，比貨佢接）
2. gme配股，多咗貨，short side自然易平倉
3. 有大戶/集體散戶唔sh，放貨比short side比佢平倉

以上我有冇理解錯

漏多個輸嘅可能，就係broker 唔收short side 嘅息

long call long put 係買方

short call short put 係賣方

正常, 純粹係可以令流通更少, short side更難過, 更易short squeeze

Long call -
係升穿strike price果陣可以用strike price買貨
要比期權金

Long put -
係跌穿strike price果陣可以用strike price賣貨
要比期權金

Short call -
係升穿strike price果陣要用strike price賣貨
收期權金

Short put -
係跌穿strike price果陣要用strike price買貨
收期權金

應該係咁除非唔係

巴打你咁後生應該未必feel到

我加入GME SH大軍後先知好多巴打用Option尼幫推股價。於是去google下，又long又short，又call 又put咁，真係好撚復雜。

佢等左咁耐終於入到場 一入就大過呢到9成人

agree

屌啦星我打親大段野都冇人睇

其實而家件事 作為老散既我地做到既事好有限

理論上全部人sh 係會贏
就算對方真係平左倉
再落棍
只要不斷有散戶買入 都可以keep到個價錢

但係人性就複雜既 而家個個係呢一刻就鬥志高昂
時間如果一長 每個人仲會唔會有sh呢個決心

配股方面反而我自己就唔太擔心
如果真係自愿配 早就3x-4x幾蚊果陣配左啦
好似amc甘樣 股價一上左黎就配
當然如果比人逼住你配甘就冇計啦

時間一長係好擔心既事 不過我地呢邊都有大戶 佢地都有機會會搶返走人散戶既貨

配服方面，佢唔被逼配既話 真係美國會內戰
會有階級之間既戰爭 全美國人星期四都見到咩事

ib今次咁都仲幫襯

我反而覺得政府會暗地出手要求gme配股
不過作為散戶 由入場開始都預冇晒 同埋都冇咩做到 所以緊係SH博squeeze啦

星期五只係catalyst
最後都係為左short squeeze

如果剩係理解最基本

lc lp
sc sp
iv
流通量
到期會變廢紙
同埋你最大既風險係咩野
呢d就夠你玩一排

學緊學緊巴打我上面嘅理解岩唔岩
幫下眼

經過星期四 大家已經練到 預埋最撚黑暗最冇可能發生既情況

佢敢做 戀童登預左內戰啦

btw巴打，我上面嘅理解岩唔岩
赤裸求教

咁講 真係開始ss既時候
可能又有好多FOMO既散戶入場
demand唔一定會跌好快

入來學野同抖下氣

當ss開始，話唔定有人發癲搶貨再推高個價（雖然好大風險）？

你邊有咁多錢個錢高到華爾街都破產

值博率黎講我覺得係幾高既

但係我地其實咩野都做唔到

唯有諗下有咩野方法盡量降低自己既風險

我自己就put左 amc 既

我就甘諗 如果gme爆到上去甘我執到錢
果d put就由佢變廢紙啦

如果爆唔到上去 甘amc 應該都會插落地底
甘我都有返d銀仔執下
唔洗甘傷

唔洗多 真係上800個陣 每人少少都夠

介唔介意post 多次

我就梗係冇咁多錢
可能我唔熟，不過我覺得係呢單咁癲嘅事件，當500蚊都有人高追，真係唔係冇可能

啱啱有個慨念係：付出期權金呢，可以贏無限。賺期蓓金果種，就可能輸無限。
見人講到又買正股又買option就升跌都賺，Davidwebb又話好倉減淡倉永遠相係正100％。連登巴打又話可以而家做option逼大戶焗住搶更多貨，呢d聽落都好神奇

唔會啦 要入場既大戶一早入哂場 企好哂位搶錢

當然有可能, 當下下升熔嘅時候,
唔好話幾百, 就算1,2千,
啲paper hands入黎買一股都係1,2萬港紙姐, 大把人買到啦
佢地個啲完全唔知咩事, 見升到咁, 實有人想入黎賺快錢

#624

係驚有傻散真係以為可以再接貨推高價/或者覺得冇止境to the moon，之後倉已平，冇人接貨

但係真係SS個時, 啲傻散會以為有快錢執,
就會想入場, 就會增加咗買貨個需求, 變咗同short side平倉啲人搶貨
所以確實有可能再推高個價

大家記得不推文

理論上係既 但ss出現 股貨會🚀咁升
你係未入場既散戶敢唔敢入？

當然你指既「傻」散 會咁做都唔出奇
但我唔覺傻散既數量會好影響大局

btw 有冇巴打睇睇我有冇理解錯

但大家本來諗住係fund佬手上拎錢 而唔係其他散戶....
但人地要咁做都冇偈

以下係我自己睇法
唔一定岩
1. short side 估超出100%，當大家都Sh，到到期日黎，佢好難搵貨還比broker/mm。

佢唔洗平曬 佢只要平到幾多得幾多 只要價錢唔上 佢最多比息 唔洗比人斬倉

2. 尋日守到320，而320又有大量call。call個邊可以行使權利要平價買貨，mm/broker就要俾貨。而當call個班又sh，市場就會越來越少貨，價格上升。（320以下嘅call都係同一道理）
理論上係 不過而家option 唔比玩
下星期應該冇呢支歌仔唱

3. 承上，本身大量call嘅出現亦都令mm要買正股hedge ，費事賠唔起，令貨又少啲，本身gme又炒起，價格又升，不斷loop，導致gamma squeeze。
同上

4. short side一日未平倉，一日都要蝕息，冇得無止境咁蝕，終有一日要平。當佢頂唔順要平個陣，就要不問價入，不斷推高價，導致short squeeze。

冇外力既情況下係 股價keep 住唔升 唔洗比人斬倉
佢出得起息比人 就可以同你鬥長命

其實諗下企係long 果邊大戶諗下佢地會點做
佢地想食幾大胃口既野會好過你諗以上既問題
我地老散做到既野好有限
當然今次件事甘大 散戶都叫係一架行緊車後面推住佢走

自己long call完strong hold

個情況就好似我迫你買但我唔賣

多謝巴打
茅塞頓開
如果我係long side，咁大舊肥豬肉，真係同short side慢慢玩 你short side又要蝕息嘅

基金持GME貨個邊大家點睇？
推高GME股價，GME係基金入面既percentage 升到某個位 基金係咪要放返d貨出黎？
個數量會唔會影響到個大局

我個人睇有少少唔同(唔確保正確)
1. 首先short side唔係用期權玩, 佢地唔存在到期日, 佢地嘅short倉可以無限期
2. 佢地如果要鬥長命, 息固然係一回事, 但更重要嘅係, 如果個股價不停升, 佢地要有嘅保證金就愈高, 所以只要推得上個股價, 就算佢地肯俾息, 個保證金都可以高到佢地被強行斬倉

所以即使佢地肯俾息, 都可以收皮

要點樣阻止老豆買港女
佢字又唔識多隻 仲要打電話咁買

新手有兩個問題想問問
1. 而家short float rate 係幾多？？
2. 星期五最尾果段，點解唔可以視作為大戶平緊倉，有無咩data可以睇/ prove最尾果段狂入貨係想SS既大戶？
新手睇整極都唔明，所以想問問

美股更加冇可能 佢唔識英文

1. 如果我理解冇錯, 黎緊哩2日先有準確data出, 哩幾日出面有傳好多個rate, 但冇1個可以肯定一定正確
2. 如果係short side啲人大手掃貨平倉, 咁首先要有人忽然放大量貨俾佢地, 唔係嘅話, 個個SH緊, 冇人放貨俾佢地, 佢地大手掃個價點會咁穩唔爆升, 而個價係到拉鋸, 好明顯就係個時買貨嘅係long side, short side用貨壓價

我寧願佢買馬廿蚊廿蚊咁買

Ok我明1. , thanks 巴打
但2.：
假設a,b,c 都係short side既機構
A不停係市場上放貨比B> 質低個價
C不停買入B既貨> 推高個價

咁樣係咪都會形成尾段果場拉鋸戰？
既然我地之前已經assume左Short Side係有能力質地個價（星期四同五妹足成日，連登形容泥「左手交右手」）
咁我唔可以理解佢地同樣有能力自編自導尾段果場拉鋸戰？
有無d咩客觀既data/ fact可以肯定尾段係兩邊大戶既角力？

新手諗左好耐都唔識

所以其實只要sh，short side可以話係除左dump波鐘呢一招，已經冇棋？
佢狂short㩒價，long side就冇
佢dump，又輸保證金同息

唔該用不推文

點解你會覺得C要推高個價
價愈低Short side果邊愈有利
佢地只會abc一齊質低個價

引散戶落搭？
咁既然佢地有能力質低個價，點解唔質到落under 100?

其實第2點
大家都係估

依據係果日320以下既call 有大量

係唔係雙方角力 或者係做戲 唔會知

星期4果日老散交易唔到

係甘棍落都可以係long果方面做

你地係唔係夾埋

呢度講完option

岩岩個fd 又係度問我option既野

可以直接copy返比佢睇

點解你唔用不推文？

你朋友就是我

仆街再諗多一諗,好似知道點解chamath會係價位120 既時候 入115 call, 佢知道short係度拉高緊散戶既進場成本, 唔比WSB低價入貨 所以無可能再整低個價, 怪唔之得佢會講I will win , 點解我當時諗唔到

佢有能力質低個價 只係因為個market 由佢自己係度玩雜耍左手交右手（睇星期一至星期五個volume特別係佢壓幾棍落個晚）

Ft好似要捱t+3 如果本少

點都會好過死機

相認

首先如果係你講咁, 對我地黎講冇影響, 因為你講嘅都係佢地自己左手交右手, 唔會平到倉

其次, 尋日係買到貨嘅, 佢地short side唔會無理由地送晒啲貨出黎, 佢星期4可以, 因為好多人買唔到, 但星期5佢放貨質低個價, 例如一棍打落去, 係會俾人用低價食晒佢啲貨, 佢唔可以確保自己收返晒, 咁佢只會更慘

最後, 如果佢地係自編自導, 唔會咁傻扮拉鋸扮到上320上收市

唔多成立，咁拉到3萬成本仲高

一定係空頭太多錢想比人賺下所以推到320樓上送錢比大家

我理解係, 今次哩單野已經冇幾多方法拆
1. GME配股
2. 政府/登登出手
3. long side啲人SH唔落現價開始放返貨出去(無論大戶/散戶)
4. short side開始平倉->拉高咗價->short side人踩人ss

升到5千 依個陣散仔15%持股都輸7百幾億邊個食得起

覺得個pool 唔夠dry, 推上320, 等佢dry啲

佢係120嘅時候入115架咩? 我印象中佢入個時好似未入價

實輪住有機構入黎沽，未必係賣空/short call，可能入場put呢，佢照set好一舊錢例如1000萬，假設升到5000蚊開始買10萬put，升1000蚊加一倍put，計到數一定大把人咁做

佢入個時未到，好似80蚊買115咁上下，佢星期二買，買完即爆上

咁終有完場既一日既
只係沽個邊邊個企到最後

唔好講笑，如果我清倉會想買張long put，2021年11月19 570put

所以我上面有提過話long長遠期put

岩岩睇左眼

有人買

不過個價錢係16000 蚊

diu 睇左long

係41200 先岩

應該唔會貴
但你點行使
41200

今朝又話short call 800嘅

點解冇曬人嘅

去打lol遲下出電競車我可以做boss

星期六日嘛

搵人傾計傾上癮

深夜吹水係幾過癮嘅又

空虛寂寞凍

新人出現了

好奇問下新入黎既點摸到入呢個電競po

因為成日有人唔記得不推文掛

做咩喊曬口

各位記得不推文呀

已經唔想再答低能問題
雖然好似好對唔住明明巴

我其實個個概念post都有留名
由主post跟到依度
睇明明巴打技術分析
到佢頂唔浦啲引戰狗 伸手黨 同傻散

我一直都堅信解決辦法會係3, 係大戶放手.
隔離有個角力POST同我睇法差唔多, 拜登初上任, 一定會諗計維持股市健康, 否則下一屆民主黨可能會食屎(華爾街就係同拜登一伙)
相信政府,空頭,LONG大戶已經DEAL緊點解決, 只要LONG大戶放出黎其實唔使理老散都夠平息呢單野, 佢地應該係傾緊個價, 係一個大戶接受又唔會造成超大連鎖效應既價.
我自己覺得會係1000 到2000中間, 即7千億到萬4億
到時SET 低過呢個價既老散就走到, 高過既就食屎
我咁推測有冇咩唔妥?

正想講個角力po入面有d reply幾搞笑

logic上冇問題, 但個價位上有問題,

其實short side唔需要平晒所有倉, 佢地只需要平到落60-70%short rate就已經可以, 所以可能講緊3,4千萬股已經可以

你計返, 3000萬股, 1萬1股, 先3000億, 完全係華爾街afford到(當然都痛啦)

再加上琴日320都角力, 我就唔係好信long side大戶滿足於1-2000

Po乜鳩都冇人會睇

但你假設左成班人陪你set1萬....
人性計唔到 不過散戶放盡都係1x% 都未夠佢平到60-70

仆街手殘冇用不推文 屌成日唔記得...

係,我柒左, 應該唔使平晒,
但1萬咁高有個問題, 1萬應該有大量散戶散水, 好多人變暴發戶, 佢地唔可以畀呢件事發生, 所以個價其實都幾難傾
點樣可以唔益老散又滿足LONG大戶
定佢地諗緊D OTC 方法收割老散

我唔係話會去到1萬,

我只係回應佢, 就算個價去到1萬, 最多都只係要3000億左右就解決咗件事, 並唔係佢所諗咁大條數,

而到底個價可以去到幾多, 散戶或大戶幾錢放, 我自己會估, 亦都唔會全部股SET死同一個價位, SET分段走is okay, 當然件事未完, 未SS, 亦都會繼續SH啦

果時tvb重播睇左1集係啊丁蟹一腳踢到劉松仁向後飛左幾十米 笑到我仆街

完全認同篇野, 個人睇法都係咁

我仲未落到場

我暫時個信念係老散今鋪好大機會係贏錢, 但都係有限錢, 只有最早/訓身嗰D贏多D

由39x溝番落35x....經歷不足 冇好好利用好一兵一卒....

+1

其實好難拆, 因為本身嘅老散, 應該得好少錢嘅股係手,

但今次咁, WSB好多老散舊錢都已經滾大咗, 仲要好多係瞓身/借錢 all in,

佢夠膽死otc同啲大戶解決晒, 好難想像會發生咩事

早入個啲贏就幾乎係贏硬架啦, 但始終未發生過咁嘅事, 我都諗唔到點收科,

我自己就帳面贏緊7位數, 有FD而家個位想入, 我都叫佢地自己考慮清楚, 始終冇人知最後點解決, 亦冇人知到底可以上到幾多

我都係，依家睇返當初自己只不過係好彩先係低價入到小小，最後係410入多2股就冇曬錢了，原本係預200幾入 ，成日都心急就忍唔到手

算啦 有早知冇乞衣....
就算一早知件事都會怕唔成事 1x蚊入都已經係最低價既5倍 雖然成本就細好多 再唔係亦可能星期一被嚇走...

CLS條友俾劉松仁打一拳落面, 佢咩感覺都冇, 個頭郁都唔郁下, 劉松仁就好痛, 丁蟹一條友玩死個咁醒嘅trader一家咁, 完全唔想睇

屌 除左你低價入過 後面既同你一樣...

屌 又冇不推文 手殘

7位數

有好彩成份, 我星期1入貨, 又有買啲call,
班仆街星期4出招禁買, 搞到我50幾張570call收咗皮

啱啱睇返原來係5股，個陣見盤前上到500up，落到410就勁心急衝左入去

我都係500落4xx沖左2股 諗諗吓加碼想溝番...諗住2xx點知36x 33x 34x又忍唔到手 最後先250入多股...

7位唔係美金呀?

唉 血的教訓 經驗不足完全判斷唔到幾時入好....

港紙姐, 班仆街星期4冇出招就真係上美金啦

星期4果晚既事 可以講成世

黑到冇嘢好講
大鱷自己輸錢就禁屌

真係勁嬲個晚, 著撚晒

Same果時我勁想溝淡所以都嬲到核爆
突然覺醒原來全世界既當權者都係仆街黎...老美亦都唔係好得過中共幾多...

唔緊要啦都夠曬

次次一爆升落返小小就驚死上唔切車咁，乜都唔理就衝入去，成日唔識睇定d先，希望今次會係最後一次

又唔記得不推文

錯過左希望ss我有份
唯一一個改變人生嘅機票

我冇閒錢玩了 巴打加油

你預咩價...
就上到2000我都唔夠錢改變人生

人生起步點輕鬆好多, 同財自嘅分別

不過都係嘅, 件事開始勝率大啲之後, 個人心態就有啲變, 開始覺得贏唔夠, 可以再多啲, 都真係要調節下

我而家都未入到場

我諗比我200買到，2000走到應該都夠

可以比到首期先

學發哥話齋，依家啲人一坐低就想做大牌，
食得出我都唔恭喜你，以後舖舖淨係想做大，唔做唔食，
結果咪輸到仆街

贏完比自己沈澱下先啦

唔大唔食*

我玩股票玩左2個月就遇到呢件事，之後都唔知點算好，有諗過如果真係贏左就唔掂股票一排係咪對自己會好d

果晚壓價基本上個個都等緊入570CALL 啦 唔比你買jama

應該係 到時玩咩都會嫌慢...

其實講真, 佢上上星期5開始發酵, 我星期6,日做晒功課, 星期一堅定入場, 但經過哩個星期, 我都唔係好敢想像真係上到10000

本身幾十蚊入, 諗住打爆melvin, 200蚊ss上1000就算....結果單野搞到咁, 而家未ss都最高5百幾....真係想像唔到最後會點

啱啊, 如果哩單野成功而退到場, 真係要調整下, 同埋個資產會有少少超過咗我自己可以理財得好嘅程度

如果我入到場 今次應該係成世人唯一一次玩股票

贏又好輸又好都唔會再玩

相當期待....希望可以賺到master學費我已經心足

係 本身個陣買tpgy贏1000鎂已經好開心，比呢隻養大哂個胃口

感受到市場既黑暗 我對制度冇哂信心了

我個日唔知點解入到
結果佢4,5壓到咁...我入咗百幾萬HKD 570call....扔晒落海
仆街robinhood

200 SS到2000就夠

玩到咁撚大

有錢人 我好撚酸

我第一隻買pltr比shitron搞

有啲野冇得比較嘅

比1,000,000你你都唔敢all in

見個升勢本身太好, 諗住真係2日財自, 點知使黑手....

都係既 ...我窮開比成百個我我直頭唔會入場 驅使我入場既其中一個係原因係發現做左半件野只儲到3萬幾蚊 都唔夠人一個月糧 條氣好唔順...

我本身冇錢, 屋企都窮, 識少少投資理財咁解

星期一入係用1月賺嘅profit, 頭先講百幾萬入call, 係本身前幾日入gme call嘅部分profit黎

因為係profit抽出黎, 所以冇壓力, 搏一搏咁解, 反正本來無一物, 得就財自

我個啲係買gme部分profit黎, 所以先無壓力, 本身我都唔有錢
我心態係, 只要係profit到黎嘅, 有機會咪搏下, 大不了當發咗個夢

學到你一半就好, 20張115call 爆升前放哂 成日貪小失大

robinhood 星期四個日應該咩都BAN哂wo 只可以賣唔可以買???

一齊加油, 仲未完, 我都係115call開始滾上黎,
115, 200, 320, 570call, 結果570炒咗

佢1早入左，星期四洗橫手搞到上唔到570，
佢啲call變晒廢紙

其實點解會夠膽玩期權？

我個日開市入咗啲.....個時未B
之後B咗都仲入到, 我都唔知點解

姐係低位走哂啲call?

我估long call
想像唔到買百幾萬

因為本來係profit黎, 當你賺咗100萬, 已經0成本咗,

我覺得拎10萬20萬出黎搏一搏倍大係nice try, 而且會冇咩心理壓力,

冇壓力最重要, 好似我咁, 輸咗570call都唔會話太唔開心

冇走, long call, 到期變廢紙

WSB WORTHY

你呢度買既額己經差唔多係我70%資產, 但我唔係靠今次嬴返黎, 實在handle唔到仲壓力

星期五都無走?

唔係profit就真係唔好咁搏, 心理壓力真係影響好大, 我都係贏落先可以無咩心理壓力un un腳咁玩, 唔係會影響操作

你仲trade到點解唔roll落下星期570

上400個下冇走, 之後落黎個價已經跌得太多, 得返些少就由得佢, 冇走

本身星期4諗住個日都可能入價, 就算唔入價, 星期5都入, 點知佢真係可以狗到星期5都幾乎=禁買

120萬

巴打點睇星期四單野點拆
我覺得比佢造市造到咁最難拆係d option 點計

唔撚計扮睇唔到

直接入冊 咪拆得掂

22萬鎂左右

捉班人入冊都計唔掂d option

我願稱你為勇者王

冇錯但你漏咗一樣野就係對面洗橫手
所以可能 可能 可能
1個點佢可以拖到2046
2,3個點佢哋出茅招時做咗

下星期就會更加清楚佢哋究竟position如何

冇架啦, 應該唔會點拆, option otm當輸咗, 不過好似話有機構查緊佢已經, 就算之後因為星期4佢賠錢定咩都好, 都應該唔關我地事

上到法庭 應該會計？
但又唔知點計..

最多咪政府罰佢錢加坐監
唔通時光倒流當你冇輸咩

冇得計架啦, 唔通會估到個價應該升到邊, 邊啲option應該ITM, 然後賠返咩, 最多係佢哩個禁買操作罰錢, 罰錢又唔係俾我地, 與我地無關

股數決定一切

96%???

係你放曬未

% shares short 係
short interest / shares outstanding
float先係除流通股
btw %float冇咁多

提提巴打,免費野係最貴,RH係一直賣緊你order flow 比citadel(Melvin 師父) , 直程係睇住你黎食個隻

我都冇佢咁好氣

Oddly enough, the S&P500 sold off over a full percentage point (that's a lot of money) right after GME hit that $378 peak. Do you think this doesn't freak the finance world out? They know a gamma squeeze is like the fuse on a firework. It consumes itself until it ignites the rocket.

陰謀論定真係關事

其實好快就會泡沫爆破

比我all in埋先唔該
就算total lost我都照隊入去

痴線

佢做咩

你留意下佢啲留言
我會話極危險

佢好似回左本
淨低嘅玩下都冇所謂

呢兩日班fund佬應該唔訓都要拆
希望班人唔會癲到加沽再磨一個禮拜
我都想訓覺

It’s not about the money
It’s about sending a message

雖然贏就最好

29號啲call我估佢地應該係星期三買左6.7成，
頂最少一個星期係must

好在而家wfh, 唔係都唔知點頂, 晚晚睇到5點

屌我要返工

又要準備星期一晚開始晚晚訓得三四個鐘就開工
唔好啦.jpg

係有一班新淡友入場想食ss之後果水
你望下5 Feb堆call

睇唔到5號有無link
nasdaq剩係show 19號

我暫時睇到嘅係:($/Volume)
320@2.6k
350@2.87k
400@2.52k
500@5.84k
570@1.79k
之後打上嘅都未有

支牛邊度睇

期權

或者去yahoo finance

咁我應該因為未開通睇唔到

hope they will be dead

Hope they burn in hell

Hoping to make enough money to pay for my rent in the next four years in uk possibly

屌..聽日都係過定啲錢比老母先
攞曬黎玩都唔比啲屋企人好似好衰

玩完哩單, 如果成功退場, 大把錢慢慢俾啦

攻

尋日返工冇上連登，一上成堆淡淡苦口婆心咁勸人有賺好離場

啱啱睇咗轉 reddit wallstreetbets, 見到好多人出post叫人去買 DOGE 同AMC想搵個講GME 分析都唔太覺眼。唔通對家係咁叫人洗板分散散户注意力?

你唔好信啊。呢到無人買，個個上黎呃水吹扮嫁咋

呢隻有今生無來世，如果呢隻over100都殺唔到，其他玩條撚咩，調返轉頭可以咁睇，gme呢面班fund死頂緊，amc個fund明我地玩緊咩快快止蝕走人

你要睇top/hot post，最好filter /dd
主力仲係gme

new posts就算，佢哋一個星期由200萬會員升到700萬

係有人開始預備賭ss之後跌，慢慢開倉，博到又係百倍千賠

同星期三定星期四一樣，個個叫轉場amc，想轉咪轉囉，坐艇唔好喊

思路正確
大家齊齊搵錢
我賺完佢慢慢玩

岩岩再睇左啲野,其實last friday 全面封retail option buying 個下, 應該要走, 個gamma squeeze一下無哂momentum, friday係無乜機會上570....

唔排除有人寫係寫30000 實際1000走先走先
利申：覺得最後政府會出手/機構使橫手

垃圾牛唔比買,好似好多都封哂 上星期五既量係邊個買的

垃圾牛星期五任買

我見過好多人2017年牛市玩槓桿工具, 向上買贏10幾倍返黎
但最後無幾多個拎到錢出賭場, 忍唔到手又賭落去輸返哂

如果今次電莖鼠車車真係贏到錢,
記得拎一半錢出黎, 儲起又好做定期又好
唔好輸返哂俾佢, 拎得出賭場既錢先真正係你既

如果贏到$，梗係等大回調慢慢建倉啦。贏得多果啲，直接去睇樓添。

無理由, 我個日一買就彈話限制交易wo

依家落單都係咁 得我受到特別待遇

我星期六先諗到呢樣

Lm

一定有呢類
上連登要識分人真心定假膠
我自己既盤算係到左800-1000 or 以上
我會放 三分一 or 四分一先
拎返個本先，剩低既咪當lucky draw去玩
不過如果係大post講，又會比人屌我25、恐懼、淡友

佢之前話佢玩咗半個月, 買tsla之類都贏好幾個%
佢覺得自己心雄左

我都希望佢贏到自己第一桶金之後, 努力學習研究
唔好還返哂俾個市場

我都好羨慕外國既人可以合作去搞一單咁大既野
如果今次WSB成功左真係一個傳奇(雖然背後都係大戶推動)

我地香港人次次去到講錢個陣, 總係有人冷嘲熱諷,
又批鬥捉鬼, 最後件事又變為公器私用, 呃錢之類

人地wsb寫明，信則參與，不信的歡迎沽空，隨時可以退出戰鬥香港人升一倍止賺啦止賺啦，香港人要like問增發點樣，破產點賠，最好叫登登簽埋保證10賠利潤咁香港人就會放心買

最好就肯定買會升10倍 仲要有人簽單包升 唔升就要賠錢

經過今次我先發覺原來呢個世界有咁多人關心我嘅財產

出面咁多唱淡又騙局Post 但一張Put爆既圖都未見過代表咩

登登講完十倍都會有人走出黎話係局黎

見冇股炒，新手想問下你地會用咩網計公司嘅基本面，定上網搵excel template 計

點解佢多左粒魚蛋！我唔要你俾多粒魚蛋我！我要你收返佢粒魚蛋！

鬼唔知最後會爆破
但冇人知個時間點，班友依家點敢沽
到爆咗時就會衝出嚟做孔明㗎啦

「大戶走咗，到時你做傻散咋！」

其實long side都有大戶，使橫手難啲嘅，你睇星期4都唔係全世界停晒

依家好興估值模型

比自爆巴講一講去出面行左轉....
班友真係....香港原來好有同理心 會關心輸哂會唔會訓街
好感動

早晨

香港人幾時變到咁大愛而唔係睇人仆街最開心

好有愛，仲緊張過落場個個

咁早起身

笑左

琴晚我6點半先訓

趁星期六/日做下其他野 休息下啦 下星期要繼續戰鬥㗎

仲屌緊支牛老母冇得戰鬥
Account開到不過錢未到
唔明點解用FPS都要咁多日
平時用FPS入電話過比朋友5分鐘搞掂

其實就算短期內未會真實發生infinite squeeze，gamma squeeze嘅力度應該都會逐步加大，每個星期都有得睇會升成點

唔開通edda?

其實佢係咪可以扮squeeze，例如一日升到上1500，之後扮人踩人，一下跌一千，呃啲唔識睇成交量嘅散户

星期日好難做嘢嘅
星期一應該ok啦

正解，用星期一高位計都1倍幾，個個星期一倍都咪話唔和味

垃圾支牛冇我果間銀行

我知我唔應該咁
但依排一邊返工，一邊唔瞓mon住股市
真係完全冇動力寫畢業論文

屌左佢老母好多日

財務自由

買乜鬼Gme係就買電競車股票啦
好過去賭場買大細

CLS我寧願join鐵人三項 PS牛牛客服話1/28封左唔比buy gme option

又嚟音樂椅理論

總結
1. 為你好 唔想你地人踩人損手爛腳
2. 你地只係比大戶利用 有無諗過wsb背後有人操控
3. 你地有錢搵到好走 再企後果不堪設想
4. 太天真 成班以為有錢搵 唔知道自己比大戶割
5. 人地要平倉 一早平到 有換手率
6. 依家只係散仔自己炒高個價

星期一用本身啲貨short call 800，止賺先，再用期權金加返正股

1. 關你撚事
2.關你撚事
3.關你撚事
4.關你撚事
5.關你撚事
6關你撚事

7. Gme無基本面

大家一齊總結下唱淡

我為你地好 關心你地無錢

8. 到到都係黑暗 大戶玩哂
9. 見好就收 係咪要股災先安樂 諗下幾多人拎住正股

咁究竟係大戶利用定得傻散左手交右手？

呢個時候我會用1去答你

連登有愛

如果到期唔到800蚊 你就會變多左貨 風險又高左

傻散們圍左個圈
傻散a用左手 交比傻散b右手 傻散b右手交左手 再用左手交比傻散c既右手 如此類推

你諗下啲paper hand前幾日都嚇死晒，除非佢禁買，否則佢每棍落一下，就會有啲畀人買左，咁佢成本會越黎越高
空頭可以贏嘅原因我暫時只諗到就係佢有無限金錢同長期禁買，磨到啲人熱情冷卻覺得冇野好睇散水
咁當中會唔會有唔收空頭息，輸突都唔斬空頭倉呢啲操作就唔知啦

How dare you use my own spell against me, Potter?

訓咗好耐唔知有冇人POST過, 證明真係越嚟越SH, 同埋有機構做long side
source:

換手率致富大法！

升上1500自己打爆自己，除非佢真係咁有錢，me仔個時個空倉升11蚊唔見10億美金

岩岩又同條女嘈 開始明白明明巴講咩了...

個垃圾樓主一早講棍落100之後剩低班友唔會亂走

我同老婆琴晚先討論幾時走，佢話我先買得幾萬蚊，蝕曬都唔夠個時tesla坐貨帳面蝕得多，斷估隻股點都值10蚊8蚊剩低比我

唉你有冇同佢講係為咗兩個人嘅將來先咁做

話自己而家後生仲輸得起，但係贏咗就可以賺到首期返嚟

同當年雨革一樣，大家快啲收手喇
1. 為你好 唔想你坐監
2. 你只係比美國佬利用
3. 袋住先啦，同佢鬥長命
4. 太天真，成理以為會有民主，唔知自己比美國佬割

其實long side 嘅大戶同散戶根本就互相利用緊，冇wsb 全球散戶湧入玩，單野邊有炒咁熱，對大戶黎講又有so。

但期權金係白收

本身佢都諗住唔到800唔賣

Short call wo，到價比貨對家，唔到貨賺期權金，唔會手頭上多左貨，但唯一係唔可以賣貨

佢似係唔識..

岩先位巴打話 再用期權金入貨

Cls原來yolo緊，咁我無建議了

有講 講左好多次舊錢好細 輸得起 我接到一次job都夠返黎兩三次 係就係唔係成日有 但我都仲有返parttime 而且我都想有舊錢可以幫助我地以後條路易行d 輕鬆d 幫補下都好 所以先放入黎玩

利申：我地兩個都好窮 + 反左屋企人面因為政見問題搞到要出手個種

唔明點解講極都係咁 就快變感情台 我都唔想咁 sorry

講到尾其實只係自已唔想屈服每日返工8個鐘唔夠時間發展自己興趣 我自已攞黎 窮仲想有自由

唔記得邊個po，有傻淡以為wsb係一個人

其實假設買左 $800 covered short call之後見走勢似會升穿800既話係可以再轉賣返去call出市場 (Buy to close), 而你蝕既只係期權金之差, 係可以減低風險, 假如走勢係微微上落既話就可以穩袋期權金

其實好簡單解決到
賺嘅俾返5%-10%條女
輸嘅都俾返5%零用錢佢
到時條女話知你買飛機大炮
at least 我同女友係咁相處

我都比條女話過我，好彩佢唔知我買幾多所以先冇比佢繼續嘈，依家都盡量避免講呢個話題同唔比佢拎我電話睇算

以下星期5 sc 800 45蚊 為例

假設升到800 你賺左 800-320 x 100 + 45 x 100

橫盤繼續320 淨係賺左45 x 100

跌落 200 蝕左 320 - 200 x 100 - 45x 100

應該係咁樣 諗住買sc 的話 可以留意下

如果我老婆係咁反對，我會放左佢算，講到尾搵到錢係兩個人既事，但如果最後搵到錢但雙方有條刺好無謂，如果放左之後真係爆上，你唔可以怪佢，講到尾係你禁制買賣

我本身直頭分一半比佢 輸既剩低比哂佢都無所謂
我份人好簡單 有自已空間 時間 做到想做既野 就心足 物資野簡單d都無所謂 係女朋友成日時唔時想個樣呢樣搞到唔開心 好多制肘 我先要走左黎玩

算到800行駛call係賺800x100+期權金4250美金，應該係咁，跌落200就帳面少左股票價值，多左4250幫補

未-返100股成本

始終感情問題要靠自己，旁人講咩都無用，都係個句，我老婆係直頭唔買股票但我都唔會鬧佢無買tesla賺少好多，調轉我買假設係蝕，佢都唔怪我

其實主要睇跌幾多 sc輸無限主要都係睇正股
但你手執100股 320跌落200
你已經輸多過期權金 4250+

但你點都入貨嫁麻，我理解係咁，如果有貴call例如1500-2000，我真係會考慮入多28股(現在72)開一張

女人係多d顧慮同擔心嘅
男人就係睇將來,我都計過數要買樓要儲首期冇返10年8載都唔得
但如果 我每月搵多2000-3000就又快左儲到
所以先入左股市
好在我果個就係終極吃貨就冇咩
我放左接近成個月人工落去
利申18k fg

明白 我唔會怪佢搵少左既 但會比佢怪賭錢 多謝大家

係，所以風險在lock貨唔賣得，如果short call左但無正股就係貓王

你不如呢，叫佢入黎下個post睇下，我開呢個post唔係為左傳教，調返轉係講清楚回報+風險，暫時呢個post無咩痴線佬，痴線佬應該棍落100瓜曬

做好風險管理囉
嗯同佢傾好左放幾多錢落股票市場
蝕嘅都係果舊數，然而果舊數係大家承擔到嘅

岩，呢個post不嬲叫人唔準媽展入gme，我都係買幾萬咋，真心去澳門輸一次都要咁既數，買個機會姐，仲要機會唔細

但一黎股價跌左你都唔會賣出去住, 二黎股價跌左=but to sell short call成本亦低左, 最後結果=賺期權金差額+100股唔洗綁死左
Covered short call 通常係睇少跌

*Buy to close short call

我都係岩岩學，咁多字應該岩，我all in🚀🚀🚀

啱呀 輸嘅都係一部iphone 又唔係輸唔起
贏嘅就唔止

Me too 純粹討論下

係，賺call差價可以即平倉，之後正股又可以賣

咁唔通你條女洗錢買野又要比左零用錢你先？
成件事好痴線
不過你中意啦

死港女求其入隻大野都幾萬蚊入場費，一樣可以輸幾成啦，個隻屌你爸爸大把人200尾入，之前帳面無1/3

再加上我都未全倉gme
仲有tsla arkk 同appl 加d散股
亦都有amc

Covered short call 應該係for SH/坐貨 期間賺premium, 用以對沖唔升/少跌既time cost

巴打你唔好咁直接啦兩個人相處雙方都覺得ok咪ok；我地唔覺得ok姐

痴撚線
條女唔中意就要分一半比佢
你條女發左達最多咪養埋你，佢都唔會分比你啦

well 我女友同我出街基本上冇俾過錢
佢就黎連銀包都唔帶出街
我意思係贏輸都俾一個數去comfort 佢
女人就係係呢d位到好冇安全感

10 真係勁撚似藍絲口吻 班人一講錢劣根性就出晒嚟

駁唔到 我真係好撚on9 搞咁多野有突有錢搵我都會益佢 知佢搵得唔多大家都窮 仲要比佢屌 踩到上心口 都仲要諗緊唔同野關心佢 屌 on9 錢我既點解我要咁 痴線 仲要搞咁多野都係想買個機會有個起點慢慢脫離貧窮輪迴 輸就我 贏就佢 點解會咁！！！

其實係因為佢地唔敢賺呢啲錢，
如果肯定可以賺到1億？
啲死藍絲點只搞亂個市

你岩 我真係好on9 仲要處處為佢著想 痴孖根

10 logic可以即刻駁到你
你搞到人地破產 你安樂咩？ 錢你贏左 人地輸哂
你良心過意得去？

前提：佢無買

Short call唔到價，期權金袋袋平安，short call變廢紙 好似係